事實證明 n賓係波台第一中堅

輸果兩球唔關佢事

長短傳一流 防守包位組織制空頂級

快同靈活

輸嘅時候上前場踢就即刻追平

真係當今世界第1中堅

邊個拍住佢當堂高1個level

唔係個個球員可以令隊友升grade

用針防守？

boa係波台第一on9仔

5會？

no

木木木我吊你全家

講on9冇人接近到佢

N賓

=boa

拉舒=名叔

咪屈啦 我同利迷子fd過打band

利迷一個二個都當我係骨頭

好似泊左部巴士係龍門前面連針都插唔入

唔係點叫分身呀 就係要兩個ac立場唔同

我同你

你on9夠未

但蓋賓杜三個永遠都係互撐架喎